"droog!
Ik niet wilt horen niet meer uit je!
", zegt de graaf.
"En _nu_ zie je wat je hebt.
Ze hebben allemaal hun eigen geld terug en alle _ourn_ maar een paar Shekels of twee _naast_.
G'lang in bed, en je deffersit _mij_ niet meer deffersits, lange 's _u_ live!"
Dus de koning terugkwam in de wigwam en nam zijn fles voor het comfort en het duurt dan ook niet lang voordat de hertog aangepakt zijn fles; en dus in ongeveer een half uurtje waren ze zo dik als dieven en de strakkere kregen zij de lovinger ze, en ging een-snurken in elkaars armen.
Ze kregen krachtige mellow, maar ik zag de koning had niet genoeg mellow te vergeten te onthouden wanneer u niet over de geld-tas .
Dat maakte me makkelijk en tevreden.
Natuurlijk toen ze op snurken hadden we een lange leg ik vertelde Jim alles.
